泰洞被困少年原來係英撚 心願見證三獅世盃封王

泰國少年足球隊13人至今仍被困洞穴10多日，其中一名13歳少年Sompong Jaiwong，從上星期拍下的相片見到他正穿上英格蘭球衣。Pong是英格蘭和利物浦的球迷，希望看見英格蘭能夠贏得世盃冠軍，還想有朝一日可以踢英超。

Pong的叔叔對傳媒表示:「我們非常擔心他，只想他平安回家。他平時會和我一起看世界盃，他很想英格蘭贏。」他的夢想是成為一名足球員，代表國家隊出賽。叔叔還透露，他最喜歡美斯，但亦愛英國足球和哈利卡尼。

三獅隊守將史東斯和隊友都有留意泰國少年隊的情況，史東斯說：「我們對他們現在身處的情況感到難過，希望他們可以安然無恙地回家。雖然他們現在聽不到我們的說話，但這是說給他們的朋友﹑家人和所有球迷，我們的精神與他們一起。」

國際足球協會亦向泰國足球協會發出慰問信，以表達深切的慰問和支持。國際足球協會主席恩芬天奴還在信中指，如果他們能平安出來而身體狀況許可的話，想邀請他們來俄羅斯看世界盃決賽。

少年Sompong Jaiwong撐英格蘭

利物浦教頭高普用球會口號替被困者打氣：你們永遠不會獨行

泰國當局及各國救援隊伍，正爭分奪秒營救被困北部清萊府洞穴的12名青少年足球隊員及其教練。英超球會利物浦教練高普接受CNN訪問時，特地拍片為一眾受困者打氣，並引用著名口號「你們永遠不會獨行」（You’ll never walk alone），呼籲他們不要放棄。

高普指：「所有利物浦大家庭的成員都會從心底裏支持你們，我們每一秒都希望你們可以重見天日，所以你們要堅強下去，你們永遠不會獨行！」

到佢死個日都見唔到

俾D信念佢
應該話佢可以生存到英撚奪冠果日

you”ll never walk alone
自己咒自己

得永生

班靚仔咁醒

一出黎就輸9左

縮返入個洞度算啦

泰仔：捐返入山窿算

人地對眼見得光未都唔知

一開返眼第一件事就係見到英撚輸波

賤但笑左